點解連登冇咩人去過高級Salon? 大家係咪太窮

大家成日中伏, 因為你地去埋啲質素參差既無名Salon,
我中學都成日去, 不停中伏...

其實Hair Culture, Hair Corner, Private I果啲高級Salon水準穩定好多,
假假地佢地都係幫明星剪

平均男人 行入去唔指定 要幾錢到

因為連登毒撚多

我剪果陣係2012年左右,
當時500$囉

幾錢為高級？未去過

貪平又要質素勁過a grade

il colpo 同private I 旗下,

大約就係海港城,又一城果啲SALON

我諗600-700$剪個頭囉

有咩特別有按摩？

仲以為樓主咁有錢幫襯Kim Robinson添

嫌貴咪繼續周圍中伏

因為$50快剪夠做

呢條撚樣,吹大左,
佢係勝在名氣姐, 幫過梅艷芳剪

去開太古城剪
都係3舊幾剪一個頭
正常出黎做野, 都唔算高消費
大約個半月剪一次

笑死人
600-700$剪個頭就覺得高級？
usd都嫌平啦

hair corner 去過一次 生客 唔係幾滿意

我一直剪K+, 都係大約$600淨剪，每次連染$1400 ... 普通野唔高級

正解！

自己同fd交換剪

學過

2舊水三個禮拜剪一次都覺得好乸脷
但係唔keep住又太長

邊間 有冇店名

大家樂隔離
剪之前要book
唔同c fu唔同價錢

唔講以為全香港人人有車揸

講到幾舊水剪次頭

香港Dog舖水準太低
每次都係去日本salon